急)))))) 何時在連儂牆 -> 張貼該區黃店廣告？？？

加網上double check認證！！！！
咁做，先更有效在地區開花
入到戶，讓和理非一齊參與！！

推

自推不動